fg到依家都未有offer係咪可以放棄

大大話話都見左6、7間
次次去到final in先收皮
唔知係成績問題定點
利申：非三大 緊緊過三

有人介紹倉務文員 返六日 13k
諗緊做唔做住先好

垃圾工
同中學畢業生爭工?

要apply多D, 五六次已經好少, 我一年in 十二次都係覺得我毒, 過多年先好好彩成功

考紀律部隊啦

on9

最慘係有d interview都冇

CV Send 十幾份先得一份有得見
仲要無消息
又要繼續send

身體問題考唔到
黎緊應該考aco

見六七間都好出聲

冇錢
仲要還學債

你都係in得6,7間啫

車錢都蝕鳩埋

唔係報親都有得in架ching

係得6、7間叫我in

十份有一份in算好彩, 我gpa3.7都冇用,溝通唔通順一定唔請, 而家個老闆打機大我先溝通到, 口才太重要

Fyi
Hku qf gpa 3.3x
我報左超過60間firm
得12間有機會in
最後得1個offer
講左乜自己諗

我fg 果年十月先返第一份工

FG EXPECTED SALARY應該點填?

咁填

未揾過工

HKU QFIN 都咁

但你幾時搵工先

Hku is nth in ibank/ hedge fund industry
Qfin 都做返本行既，講緊你既對手係lse wharton 果堆 Bachelor/ 名校master phd

我engine仔炸

here
玩完了

非三大僅僅過三 報左廿間
first in五六間 final in三間 offer兩間
五月幾有offer
利申 工程 女人

gpa2.1 3個offer
一份有schemeA 一份GT 一份做lab

威啦威啦
女人冇參考價值

你邊間U呀

睇完你呢句就知點解你冇野做

就third hon都有公司比你行scheme A

可以講邊間公司?

ive fg好彩兩間就有offer
仲要19k
EE撚

會唔會係做倉務文員?
是但搵銀行工都有14K啦 + AL十幾日 + Medical + Bonus + Housing allowance..

條件一樣 面試講埋同一句野
都係請女唔請仔啦
尤其是工程 我就未見過有女人失業

唔是EE
早知讀ive好過

要跑數 不了
做倉都係貪佢hea同返工近

Back Office呀Ching

咁即係你資質平庸 咪講埋同一句野

放棄啦 字都唔撚識
緊緊僅僅

資質平庸同請女人優先有咩關係
仲有平庸咪搵平庸工 我都唔係一定要大公司

睇完你呢句就知你唔係做工程

Aggar

Engine仔都請
不過我寧願搬下貨都唔坐office
好大壓迫感

你17 fg?

老實講人工唔係重點
6日賤過狗
寧要11k 5日
唔好要13k 6日

唔好放棄，見一百幾十次都冇所謂

18

有先得架
就算有 都要去到好遠
11k 5日 車錢都冇鳩晒

in到灰晒
連學徒都唔撚請

有時真係覺得讀大學好撚on9
中學畢業出黎做學徒/讀ive搵工
好撚過揸住個濕鳩degree高不成低不就
做技工又冇人請 做engineer又唔夠人爭
考政府工又一年先請一次

有左第一份之後就容易啲，頂住

Career 係長跑比賽，按自己節奏跑

另外，見工既時候唔需要過份up tight，相信自己，好多時個interviewer/間公司會考慮其他因素，未必係你唔夠好

我17fh,舊年十月先有工返

fg

三大都大把9月先搵到工
如果唔係專業類別, 大把人見6,70間都無offer
6,7間小事啦

9月得番垃圾工。。

唔好發咁多MT夢就唔會咁諗
technical based既工種好多都全年有位

除非你人中之龍三大神科cv極靚仔

GT得唔得

咩field, bank?定retail logistic個d

retail logistics etc

我好想放棄
雖然我知我太遲先開始搵工
6月先send cv
而家in左四間有2個offer但我都reject左
唔係人工太低就係太辛苦
我要求唔高 13k 朝9晚6已經心足

你係17fg定18fg？好大分別

咩offer連13k都冇
我未見過低過16k既engine grad job
你咩科

18
17到而家都未有我跳左樓了

其實去完d大公司in完冇offer就即刻報sub仔
不過連sub con都冇offer
都係想正正經經搵份工叫有d career

咩工先叫有career

十仔開啲offer好撚低

搵得六、七間

做d野可以寫落cv

係十仔都冇offer呀

係得咁多有得in
唔係有報就有得in架ching

d人成日話十仔先高人工
廿幾k

而家先6月尾 去到十月 十一無offer先諗放棄啦

In六、七間好少咋

三大engine 唔過三
搵左成年 得6，7個interview 冇offer
利申 女

咪係 gpa唔過3 已經比啲公司西走左in都冇得in

好辛苦...

fg仲未sd cv

諗住做住倉務咁搵

女人完全唔需要擔心

其實有得in最尾都一樣冇offer
依家廢事俾假希望自己
一日未有offer都當佢唔請

好撚過sd左冇回音

樓主係咪諗住短期內搵唔到工 就成世做廢青

咁又唔洗咁驚既
有手有腳唔會餓死

有份倉務文員既
聽日打去講我做 做埋呢個星期廢青
13k 6日 鬼叫我窮

唔洗驚啦樓主

垃圾文科仔我未send cv添

仲衰撚過做bim draftsman

因為唔想做返自己major個行
遲遲唔想sd

其實ibank都好多人係 hku同海外唔太top既名校 even係b.b. fo
利申：讀top10 uni 成日去networking

巴打唔係讀n賤咩?
求其做個AE都多過呢個數

緊緊過三...
唔可以怪人唔請你喎

非civil 冇乜AE請
做呢份都係貪佢近

我都知成績柒
所以對大公司冇期望

屌你係僅僅呀

btw 你讀logistics/induatrial?

你地去咩網搵工?

jobsDB, ctgoods, 校網

你bs都冇 ?

試下去JUMP 整體唔差

Mech

BS AE好多都要exp

保險雞：盛邀有意改變自己同社會既人加入我地既淫…係團隊

好多人搵2個月以上, 加油, FG姐, 想轉行既人仲辛苦呀

考警察啦

自己讀嗰科無乜job可以揀
上jobsdb search完
得一兩個result，仲要全部都要求有經驗先得
準備乞食

拎綜援

咩u啊，八大過3mech都要做濕鳩13k 6日?搵多陣先啦

你唔要比我plz
我12k都得
利申hku grad

成堆mech搵唔到工
3大?

做quant 唔係咁易

讀物流都唔好做呢啲濕鳩shipping clerk啦
中五畢業嘅工嚟咋喎

咁快搵工
好等錢洗？

機械工程 自毀前程
利伸 岩岩行完西 行到身水身汗 做野地方又遠 人工又低

已經冇乜工啦
我諗要等到下年fg先多返d

岩岩打左過去話做

唔講啦
身邊大約得4成人有offer

係衰撚過中5
中5搵份學徒做仲好

有得做好過原地踏步

唉 做住先啦
騎牛搵馬

大佬呀，hku grad 俾返啲尊嚴啦，12k 就俾我做啦好嘛

17grad, 12k

我識c++ python vba R SAS
應該我會大機會d掛

識咁多就叫高啲啦

巴打又係mech
In邊間

我做物管 公司請左個ato
14k 係engine fg但唔係building service
呢行好似唔缺師傅，學師仔但冇好難請識揸筆既人所以好缺engine咁

當年畢業 我十一月先做第一份工
我知我廢 讀唔到專科 但係只要唔放棄就可以
我做法係見完一份工就即刻之後send cv去另一間
唔好理邊個有offer 邊個冇

6,7間都拎黎講
見工經驗咁少預左失敗
請得你都可能伏黎

其實幾乎間間關事(甚至只係關少少事既)都有報
但係有得IN真係兩隻手數得晒

邊科? 同你一樣咁desperate

巴打in左幾多間?

我同事都三大mech
我公司十仔 起薪20k 十三月糧加bonus
入職半年加左4.5% 有醫療有飯錢
5日半長短週
行scheme a(非mech)

行b.s.? 求介紹

mech開到bs咩?

開bs其中一範 開就得 考就要補讀master

明年請早

得6-7間就俾心機搵多啲啦
好多人fg in咗好多次先有
你得6-7間都好意思講出黎

6間
全部去到final in諗住實掂
點知1個offer都冇

其實我算in得多...
有d fd報極都冇

hku 定 ust 呀清 兩間都應該冇咁差wo 係cu就認命放棄N展啦
lift公司報左未呀 如果真係想做本行就試下啦 真係唔得先再諗下讀個安全課程做安全佬囉 N展底做安全一年就可以考牌 都係其中一條路

樓主咪話咗非大三

過來人幫大家打打氣，唔好灰心，一定有offer

樓主, 其實我有朋友佢17 fg, 但差唔多半年先搵到工....
依加你都係畢左業好短時間...

你IN左幾間公司, 係INTERVIEW入面有冇咩你覺得可以幫你之後IN得好D 呢?

我見過有女工程撚係五金鋪買野

有 不過冇回音
安全佬都諗過 但係要再讀就不了
想搵返兩三年錢先諗讀書